[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5996)

我

又撚狗

尼恩高蘭

唔係飛機就撻q

卡利兩場都係下半埸俾人反cup

識買了

低調贏group 19:30心水

IRON MAN平時番咩工

3號W

卡利亞利

軍火

7c

潘狗

頭先有9.5b 2.8倍

3格角

半7全9

51100

小白

賣料

1:1

1:1。。。

1-1搞撚掂

I

OK

買唔切，入咗11.5b

1:1易撚到

終於半大

炸ok？

半大 ！ 順便反cup

屌你老母咩 又話唔要客2

lm

MG要全中了？

var?

我？普通office工

RDJ唔洗做

又傻一件

var準備炸

MG今日唔通要反底

boom

有

1-1

我半大

未到半場已經準備俾人cup

Lm

冇var...

你仆街死

12m又炸 入波又炸

屌你老母第一球又唔入

Goal!!!!!!!

靚入攝

Master g都係有我加持

半大！！！

cup埋

Master g準備收晒兩注

ＣＵＰ撚左

1:2

Mg!

Cup埋

嘩 cup 埋

輕輕鬆鬆

做乜鳩

屌 世紀假波

MG

乜9

Goal!!!!!!!!

master g

Cup 撚埋on9

我真係頭都暈

Cup

講左cup

傻9你老尾

1-2

半場反cup

半客都出埋

2.5大 cashed

nba黎嫁

好奇點解一張飛可以轟得咁重手

我g

大波易撚柒到

廢撚到 你老母

痴撚線波

屌，我個半和

中

吓？

mg今日正手

屌 唔怪得半場仲有得讓平半

主盤唔係好威客易到

個件賣料狗呢

垃圾主 降班啦

咁假

MG吉祥牛 見牛如見人 見牛羊大錢

同隻牛有更多親密接觸👇🏻👇🏻

屌你老母恩沙基

乜撚野半場反cup

比人cup話咁易

都唔明 點解無人信小妹

想補飛都補飛切 快手到

走盤當贏

笑死

應該又係走盤

NBA咩

講左架！！！！！
MG 反底！！！

秒CUP

我已經分唔清MG係正手定反手

買角細了

賣料狗叫大家等收錢

反cup只需5分鐘

我跟左mg 2.5大
人棄我取

幾多水?

好撚勁 師兄加mg

同我同路咪正手

Tg正手，兒登反手

咁都補3分鐘
屌你老母唔見d踢假既補咁耐？

本來剪髮前買左半客 俾個洗頭女女洗完頭就杯埋 個洗頭女女旺我

笑東

未完場唔好gel住

去左買狗糧了

GUN左先講

1.89

頭先跟咗佢個最後上船機會，買咗主請問各位ching邊到收錢

兩面下隊入球都幾高水

Ifc排下隊

上去鐵達尼號收

咩玩法咁都杯到

洗頭嗰陣有冇擘大眼睥實佢？

輸晒

5,6,4,3

今日有無AV推介,
想打完J訓陣先再睇今晚

派我

4.5b咁入得

追和當贏

咩話，又第4？

利雲特

無 佢洗得我好c服 合埋左眼 利申唔好問圖 家下口罩女女 有眼耳口鼻都好睇

pk買左 3567

客FG慘死

乜撚野玖寶 跑第2唔撚得既

1:1 利雲
好彩買咗半客

Miaa-370

客易撚到

會唔會4.5B

佢試運試正手定反手

nykd-54

10點仲有隊 意甲wor

今次正手

唔抵得我贏錢？

乜撚野久寶

馬會無開果場西盃秒半大

半7全7得唔得

馬會精選又贏

笑撚死

No

乜能野兔咁勁架咩

佢係真心架

仆街二重慳200買單式 冇左1600

@G大師 今晚一齊allin祖好嗎？ a米無呂布

上水未？想要私水

賣料狗準備收錢

利雲迪

卡利

屌買撚咗主

點解要揾佢

好波

買卡利反超

買完就算, 唔通直落4點咩

有係客手足

祖仔同A米都好撚強勢, 打和啦好嗎?

Me 迷g黨編號#002 點會唔預手腳

鐵達尼號已成功開出

跟人算 唔識買了

半和想喊

@馬撚妓 上水未 想買料

買利記!下次要信佢

大師兄

海外全職賭徒

補主勝gel頭算

賓尼雲圖半場杯咗

SICK BALL

屌佢而家淨係岀圖 睇唔明

大家想喺疫情搵啲快錢可以dm我

天堂跌落地獄

DLLM?

下場 master g買咩

智假半大

儲氣陣間就反cup你

補咗主勝 我都想睇

半7全?

利雲-1

12

再試多隻陽明先

14

2021 全年重心 主勝

西盃整多粒

其實賣料狗都未完場 1:2姐
咁早bin c

細注都可以屌

波圖大波未？

杜狗: 完場啦咩?
有事搵我

點解我g大波咁易叫

半3全3都有水

賣料狗gel頭等收錢 比人半場反杯唔笑 唔通5:0先笑？

同賣料狗同左路

想gel賓利兔

係賣料就要屌喇，理得佢贏定輸
1:0就話準備收錢，又話咩想搵快錢就搵佢，而家贏撚硬呀 拎人啲錢去賭，追擊到底

下隊入球 兔
贏左買即場角大

公平咩我買大全場得1粒 我g買大半場收錢

無人理啦而家

假波就咪追啦, 收手啦

利雲快手奇蹟2分波開個-1

卡利總入球6/7+ 101100

sg蛇括號係咩意思

ME

比多4角 加油

心靈

我入得？

1:3

又半7下半冇c 咁撚老套

跟水算

半7魔咒

我我我我

賓兔1比0時
cup 有幾多賠？

4.x

一

連角未

卡利贏盤52300

1

thanks

好

8c

v

唔會 88

半7全8啦

3角 加油

一定得

難搞

半7全13 ok？

雷神

2:2

999999

9C

利

反cup 整多球！！！

利雲咁樣爆我細波波。。屌

快啲追和！

波圖1:2

利雲大波收錢

兩場閪杯都90分鐘 1:2

係唔係on9 屌你老尾

強制讓和

西杯無vat?

10c 未

卡利杯未

下埸

好快

屌你老母 平時買利雲大波又唔撚會絕殺
幾場1-1撚尻我

卡利第四球

好撚仆街 利雲

賓尼免頂到尾

Go!!!!!!

10角

10.......C

比多一角

2 個okay?

no goal了

利雲-1慘死

有無3格角-4

買客穩 補主都唔洗

和都沒杯乜

買咗3.5s點頂

11角

Gel定都得

有既 嗱 差一角

master g高水no goal!!!!

11CCCCCCCCCCCC

卡利準備入

中埋4串15 51300

Me

施蒙尼救我

國米 讓一半ok?

第6 7場同路

轉左盤

卡利入未。。。

等今晚又比垃素撚

上次上盤得佢輸

R6 3 7

半3全3 爽到

賓易撚到

追和未呀屌

賓尼兔 穩了

主針

仆街連輸五場

主盤

已經當輸左。。。。。

3:2會點

原來係你

賓利gel 追得和未

連多2隻角

滴露有無馬水

國米無盧卡古

好彩買果陣吾知馬士達g買左

角大同主盤揀左主...

垃圾仲唔追和

意甲深盤只信阿特

12.5s！

四季都買咗

12.5B+卡利盤全炒

收聲啦屌

如果知我一定買左對家

高路必中

俾多隻角呀！！！！！

交你老母 趁地林啦

快D爆埋我個11.5s

唔好俾假希望我

操盤手舒服到呢
下半完全唔駛開工

富高八斗

卡利瘋狂落底 但都無角

又冰角

同路gel頭算

快連角

早知半3全3啦

卡利追和未

而家興剩係打上半場

下場買咗高佬高佬，自己睇路

半3全3...

Master g高水no goal gel緊頭

下半場做過咩黎

買咗 9.5 10.5 b 11.5 12.5s
究極練心

你月四季邊個強D？

立即完場

屌又輸

靜喇 屌你老母

有跟？？

夾得咁準

封咩

條友唔收口 兩黃一紅

未來人

抵派啦

主12m

追和未？

4.5s震緊

戰神卡

紅

又中假波

自動申請紅牌

主戰神卡

球證:收嘴啦

小妹濕了

主紅

抵死

我feel到會有絕殺

feel到有紅左照入絕殺走盤劇本

2-2 準備黎啦

主無乜板斧

馬大敗 -7000

第一場all左西拉

12碼算唔算

含撚哂

禁區好難入

準備啦各位手足，係時候入

買咗乜？

我feel到有13c

半3全3咁正路

入咩 上半場踢完啦

刷多1角

全黑又贏

比多角 13CCCCCC PLEASEEEEEE

13係開硬的

晏晝個陣買左60$卡利

咪燈 多謝合作

１３ＣＣＣＣＣＣＣ

13C

1313131313

開咗

開埋第３格啦

補5分鐘

13c

THANKS

Christian Maggio

仲未肯退休

12.5b驚險cashed

補５

+5...

買左西拉 想4

-1c

補5分鐘入撚硬

會唔會有入球 ?

追和好冇

唔會

落唔到底...

訓下地都完啦

補時先黎傷 又要補上補

11.5B

客隊ＬＯＯＫ地戰術

走盤好嗎？

今次會唔會得佢贏

陣間阿特一球啦
撚會炒到咁多

不了

仲有得買角

你講就放心了

追和啦屌

1.08 all in了

食角....

客搞掂

你買領先果隊就會比人入

mg3注全中！！！！！

我就唔信自己咁撚黑，下場高佬高佬一定贏

收手啦

準備絕殺14c

智障假好心咪賭啦

本身想擺買西拉ge錢all落13.5b
屌你 開到嘅話我嘔血

絕殺 gogogoo

未

唔到你唔信

賽前4.5倍

半3全4 完

半3全3 完

比多c好唔好

補6啦。

完

中返注no goal 都無咁驚
垃圾意假

角s 同入球s 揀左角

3.5s咁都頂到

完場

好下場

Ft 1-2 13c

3格角慘死

高路

送錢波即推2130

我食完飯一睇5.25倍 都想買1k
未買就刷
好彩開唔出

角細炒哂 3.5s咁都頂到半場

灰左 又中一輸一

有意甲就唔買智甲了

屌我都係睇高路

有冇眼花？mg反底？

真係反底g

我7k 首飾大帝 頂佢1檔都咁撚樣

唔係反底 係全中

高佬

轟落去

聖地牙哥

智假唔買好D

Wanders臨開落超大注飛

究竟我可唔可以斷連賭，睇你啦高佬高佬

你真係得米五?

邊個買卡里咁傻

高佬輸鳩硬啦 你班傻閪

1.89->2.00

呢場贏咗答你

聖地亞哥
落飛會勁中

最後2分鐘

你就傻閪屌你老木

allin潘頓騎師王

首飾傳奇又撚

贏波輸馬
贏馬輸波
呢個定律幾時破

Dllm 啱啱就master g 四季 今場又到你

高佬反緊底啦穩

莫雷拉星期三唔多得

跟咗 狗會幾時派？

我輸波又輸馬

幾時追擊我

你勁中又唔使錢啱啱no goal

買左幾多

你得米五買高佬

唔得咩。。。

垃素 烏雞 阿特角大 拖 角大 x mg薩c 國米大波

6x1

你地唔夾呀

我驚國米書半

半和

十點係咪上盤夜

唉見你都輸鳩硬 比你鬧下囉

高路入未

買幾條 6串1 算了

試下再享

咁低水其實有d唔開胃想skip

買大波啦 理得佢邊個入

今日一場上盤都未開過 （好似係）

想知依位手足仲有冇水，想跟

1.57

我想繼續低調贏，仲有冇水

高佬被禁屌

其實出面好高水 馬會又唔知食幾多走

高佬我屌你老母

1-0

乜撚野馬爾代夫

高佬。。。

炸

嚇撚死咩屌

做咩

帝豪大師又死幾多人

炒未

乜撚野閪名

我真係屌你老母

意甲 7*1 半場大細波 103100

佢

1:0黑撚到戇鳩

1:0高佬

聖地牙膏

有冇人講下發生乜事

谷爺又是我了

飛到波到勁能柒到!!!!!!!

又係你落後

你同佢同路？

智甲不嬲係賭邊個有課金比球證

準備連針六場

係 啱啱就四季master g 而家到佢

廢撚原來已經4場不敗 同mg一樣

見外國d賠率有分0/0.5同0.5，想問有咩唔同？

佢贏埋tim

拉素烏甸薩斯

追和算喇

馬會半一同一球既分別

提撚左你咪撚賭智障假㗎啦
明知自己針到仆街

今晚意假全上盤101100

屌落+1

馬會唔會開半球盤

10:00國米！！！
一定唔會連輸七場

建議停手休息放兩日假星期六先返黎

0.25同 0.5

上盤師買咩

我試過輸21場

L

意假上盤日

唔好咁樣得唔得

ok

烏雞

上盤大船點算

你嘈乜

冇紅色大字？

曼聯唯一出路

高路又要叫 我靜靜地算

Blocked

阿特拉素角米
上盤正氣3X1

全日重心 烏甸尼c

智假準備半一全二

啱啱四季 g都燈我唔死 啱啱比米五男搞掂咗

國米果場買少少半主

11得唔得？

1:2得唔得

gun

試下三個一齊黎

唔係太明

姐係和波既話

0/0.5 贏1/4？

0.5 贏一半？

受讓贏波就兩款都贏晒咁？

你係唔係博屌？

賓反cup 高佬都得

拉素果場唔買

咁多反杯咩 和算喇

乜撚野 平半和波輸半贏半
半球和波一係贏哂一係輸哂

有上盤c喺入面

和波嘅話0.5輸哂

戒賭啦

咪再賭喇(唔識)

國米 阿特 熱食2串1

高佬有無錢踢假 降班邊緣

想知黑單係咪第一場就針左

係

賭馬輸撚4

下個月專注賭球算

我屌洗唔洗咁撚準 一確定就10點 即刻封

薩斯 烏雞 費撚
全格 10 2 100

，

未學就唔好學啦回頭是岸

斷烏雞

屌你老木

無即場係咁

阻人發達？dllm

買唔到嘅拉素準備勁中

Goal. Com啲數據係唔係呃鳩人
智甲主隊開到機會得兩成。
都開到 仆街
高老又慘死

唔好賭啦

又引？

Goal

要交下學費先

跟實 唔買費撚

個啲唔係啲人投票咋咩

得

對下有冇錯 一確定就封

我高

搞錯左，馬會開親果個係0/0.5?

mg同路

1:0

2-0

肯入波未

有個統計盤口

2:0高佬

WANDERS搞撚掂

屌你 仲要輸多粒

我唔玩啦，戇鳩高佬

唔撚賭喇 屌你高路

半大goalllllll

係 馬會冇半球 其實即係w同+1

係至好

牙膏搞掂

殺c定烏雞 快

即係兩成你都中到

賭畜牲真係會輸撚4

四季+米五 之力

路狗你咪撚走呀 夠薑出黎面對

仆街

做咩咁惡鬧小妹？

拉素GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

拉素

佢地哋今日唔玩了

拉素！！！！！！

拉素搞撚掂

屌你拉素 買唔到就咁正氣

靚屌

我拉

快 買殺c定烏雞

閪拉

拉素咁勁

廢撚

波po指路燈

角球：咪再賭啦(角細)
入球大細：Eason
盤: 四季

地雷拉

阿特被燈到波都開唔到

入一球就正氣陣間又和

咩事

米五呢？

上場又唔撚見你贏

無買嗰場 無睇

個傻鳩裁判

羅馬goallll

綜合：mg

羅馬！！！！Goall

真 卡利入先又咪要針

仆街 唔記得買

錫菲聯=廢撚=零四

真係仲有人買廢撚？

又和就blacklist了

長買對家收息

國米快入

仲差緊啲嘢

差國米半客 快快手炒456

西甲有冇正氣隊？

皇家馬德鐘

國米

買左阿特3.5 希望唔好撚

買唔到就咁正氣

國米快手

烏癲入未

我今晚既願望係
維羅納半客

廢撚3:0 蛆

都係嗰句啦 國米對家入一球再熱血反cup

睇黎國米要出事

3.5通常開唔出

羅馬半客頂住

躝啦

原來4串15差一場 壽臣

維羅納！！！！！
入未？

條友又話無賭

都係得一場
自從廢撚對完賓尼兔之後
我已經長追對家
7場入面都係輸左祖個場

var

高路原黎真係會降班

國米var

我了

森多入先 國米再cup please

國米12m Var

國米12m！！！

國米12m

手球

垃素又中柱！！！ 針！！

12m confirmed

睇嚟今場終於反底

見親你賭馬都贏

頂 老細頭先臨收工先比勁多野做 on99 搞到而家先ot完 飯都未食 波又無買到dllm

傻閪又輸錢

山齊士

山齊士射

山齊士missed

阿特深盤我買得多
一係上盤大波
一係下盤細波

炒左 山齊士

山狗

Missed

屌你老母山狗

國際米蘭12m missedddddddddddd

係唔撚係呀，屌你老母

Miss 屌你老母

missed 再中柱

屌你老母山狗。。。

炒

Miss完對家

全中又冇人講

森多收錢

出齊士！！！！！

米五

點呀好全能嘅山神

山狗返去彈琴啦踢咩球

唔該晒

傻閪咩 咁都炒 半大24

12m好難入

屌你老味...我個半客

-6姐

森多

我真係哭撚咗

全能到12碼都炒囉

原來又是你

拉素快！

山齊士？？？

個球場咁撚多鴿

拖連奴 加油

全能到仆街

森多利亞認真踢
國米都幾難贏

森多入先 國米下半反cup得唔得

屌你老母山齊士

森多前鋒主力係後備

今場似下盤細波

意甲全部暗戀周冬雨 屌你老母

唔俾馬天尼斯射？

12碼都唔識入 全能王

阿特羅馬快半大

預埋國米得唔得

大路王 安安

森多12m!!!!

你問下個仆街山齊士

12ma

係咪痴撚線㗎

森多利亞12m!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又手球12碼

森多12m

森多下盤手足 鬆晒口氣

對家12M輕鬆入

屌你老母臭

12m都炒

癲到!!!!!!

變左森多12碼

屌你E場咩波黎

12碼

唔入對家入

國米場場主客客主悶唔悶

係咪痴線架

又變番罰球

屌

買完2.5大即刻12m

唉針

Var12

穩了森多必入

禁區外

我唔賭啦，退錢比我啦

嘩米蘭無左半隊正選回飛回到

照入啦

呢球唔會炒啦

拉素456未

我都買唔到 頂 灰到

注定0-0

拉素比多粒

球證係咪業餘？

坐番低賭埋佢啦

阿特難大 莎索羅

唔好啦

miss啊笨 屌你

無12m

再變罰波

屌冇12m

國米咩劇本

買咗國米盤點樣補好

都無12

正確

拖連羅馬快入啦

針...開到2.5大 51100

細波大角

嚇夠半和未

阿特蘭大
羅馬
國米

快手半大啦

下場

特

阿特羅馬快入

國米有咩理由咁快2.5足水
肯定撚狗波

Q

國米場波幾好睇

屌你老母0C

博狗尼亞GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

博洛goal

拉素快

博落！

肉醬意粉goal

拉素快全格

無買既全部有波入

why

烏雞jump

今日晏晝睇得30幾人 咁多人趕住買料？

想入 幾多錢

阿特goal

乜撚野意假全角細

今日買馬一注都未撚贏過

羅馬 阿特-1

阿特！！！

全部主 goal

羅馬？

gchi

啊特gel

拖連 羅馬快入啦上半場

買左嘉應 拖左5隻腳 一隻都唔中

薩斯入未

山狗我屌你老母西

反客為主

維羅納入未
國米入未
阿特比多粒未

冇盤唔計

拉素go go

國米又想半0全456

兩邊互攻

我頭先噴火龍慘死

又封。。。

地雷拉撚狗

國米手球啦

12碼

手球喎國米

屌你老木山狗

我屌你老母咩

森多封左

又封 想點

對家12m

又嚟？屌你老母

12碼大

森多準備有12m

又手球

要入呀！！！！

10

森多goal !!!

國米真係on9

集氣！

簡達華倒戈入波

痴撚線 兩邊輪住手球

阿特
羅馬
國米

半大全部-1!!!!!!!!!!!

12m 1.5b?

森多goal

超強半大日

國米cls...

掛住買波 冇買win 傻撚左

呢場假到笑

國米咁撚樣仲想爭聯賽？

拉素讓和
國米主客
10 1 100

國米又要反勝

國米屌你老木場場比人入

國米半大快撚手

買邊隊就對面入波

拉素！！！！！！！

森多+1

拉狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

國米又要6:2?

拉！！！

222

屌你老母 國米唔miss半大咗喇

拉素咁撚勁

國米場場都開客主？

5：1

13.5去得？

拉素正氣

屌拉素炸乜柒

抵撚死啦國米 12m都唔入

真係買唔到嘅勁中屌

國米cup劇本開未

我炸你老母閪啊衛生巾!!!!!!!!

半客收皮 睇下場

多謝你

拉素國糞肉醬意粉3串1又斷一

得拖連奴同薩斯無波入

杯2.27

屌你 炸

拉素炸

買左條7串1中左派2個

國米可以點補

炸乜撚我屌你老母

客杯

維羅納㩒屌唔射

1001